求真點Wargame 推薦

小弟想之前玩過laser wg發現好撚正，所以想試玩室外wargame 請問香港有咩好介紹？
成班fd去玩又邊到抵又好玩？

夏天就玩室內啦
玩室外好熱

岩啊 夏天室外無翻咁上下體力唔好試

打下室內